Iteración #3: Spread Operator
3.1 Dado el siguiente array, crea una copia usando spread operators.
const pointsList = [32, 54, 21, 64, 75, 43]

3.2 Dado el siguiente objeto, crea una copia usando spread operators.
const toy = {name: 'Bus laiyiar', date: '20-30-1995', color: 'multicolor'};

3.3 Dado los siguientes arrays, crea un nuevo array juntandolos usando 
spread operatos.
const pointsList = [32, 54, 21, 64, 75, 43];
const pointsLis2 = [54,87,99,65,32];

3.4 Dado los siguientes objetos. Crea un nuevo objeto fusionando los dos 
con spread operators.
const toy = {name: 'Bus laiyiar', date: '20-30-1995', color: 'multicolor'};
const toyUpdate = {lights: 'rgb', power: ['Volar like a dragon', 'MoonWalk']}

3.5 Dado el siguiente array. Crear una copia de él eliminando la posición 2 
pero sin editar el array inicial. De nuevo, usando spread operatos.
const colors = ['rojo', 'azul', 'amarillo', 'verde', 'naranja'];